杯麵入面最正嘅野

一定係索晒啲湯嘅蛋

一定係味精湯 次次飲到一滴不漏

飲到腎虧

八爪魚乾
次次落水前都忍唔住含返一兩片

新版BIG杯麵得一塊

啱
放入口係咁啃

我都估到

真係好正

入黎就係想講蛋

識食

油揚

栗米

未食過有油掦嘅杯麵

以為菜

脫水蝦乾
口感好特別

蛋世界第一
啲椰菜都好撚正，唔知點解好清甜

我都覺

有啲貴少少既日本杯麵入面舊叉燒都幾正（當然唔好拎拉麵店嗰啲去比）

蛋

樓主你個個咩杯麵黎 想食

牛奶海鮮味個湯
到上年為止牛奶海鮮味應該都仲係香港製造

有冇人鍾意食什錦合味道粒肉

大佬邊記得啊
淨係記得合味道嚟

合味道d麵咁圓幼架咩